一朝早坐234A見到絲打睇連登！hello!

絲打，你著淺灰色外套，藍色牛仔褲！
早晨呀😆

ByeBye

佢真係狂睇架一早已經，揮下手

過黎同我打個招呼

真係你？😆😆

痴漢

聽朝見，叔叔等你😆

咪搞我條女啦死厹

好撚心啦
見到異性上同一個網就扯晒旗咁
肉撚酸到死

我好少見到絲打響公眾地方睇連登！
感到興奮！

我都好少見到男性咁主動！
水已出！

都係玩下say個hi 姐！大家咁認真！

死變態佬

唔知哥位絲打睇到未😆

除非你180大隻佬
如果唔係咪諗咁多

絲打個樣好乖架

你就係戴黑色粗框個男仔？

我冇帶眼鏡架😘

樓主都係算吧

就算條女睇到都係問係唔係黑色眼鏡個靚仔

唔會留意到你

我呢d肥叔又真係唔值得留意